<resources>
    <string-array name="location_select">
        <item>도보 이용경로</item>
        <item>상세히</item>
    </string-array>
    <string name="app_name">dry</string>
    <string name="write"></string>
    <string name="profile">회원정보</string>
    <string name="chat">채팅</string>
    <string name="btn_agr">1. 소개

1.1 Google Play (Google Play)는 Google Inc.에서 소유하고 운영합니다. Google Play 사용은 Google 서비스 약관 (http:www.google.comaccountsTOS) 및 본 Google Play 이용약관 (모두 약관이라고 함)으로 구성된 귀하와 Google 사이의 법적 계약에 의거하여 처리됩니다. 또한 Google Play의 사용은 Google Play 비즈니스 및 프로그램 정책 (http:www.google.comintlkomobileandroidmarket-policies.html)을 따라야 합니다. Google Play 이용약관, Google Play 비즈니스 및 프로그램 정책, Google 이용약관이 서로 상충되는 경우 상충되는 범위 내에서 위에 열거된 순서대로 우선 적용됩니다

1.2 Google Play를 사용하여 Android 휴대기기 (기기)용 상품 (데이터 파일, 응용프로그램, 서면 텍스트, 휴대기기 소프트웨어, 음악, 오디오 파일 또는 기타 음원, 사진, 동영상 또는 기타 이미지로 정의됨)을 탐색하고 찾아서 다운로드할 수 있습니다. Google에서 제공하는 상품도 있지만 Google 제휴사가 아닌 제3자가 만든 상품도 있을 수 있습니다. 귀하는 Google이 아닌 다른 출처에서 온 Google Play의 상품에 대해서는 Google이 책임지지 않는다는 사실에 동의합니다. 또한 일부 상품은 무료로 사용할 수 있지만 다른 상품은 구매해야 할 수 있습니다. Google Play에서의 구매와 관련된 모든 대금에 대한 책임은 전적으로 귀하에게 있습니다.

1.3 귀하는 (1) 이 옵션이 표시된 곳에서 동의 또는 수락을 클릭하거나 (2) 실제로 Google Play 애플리케이션 또는 웹서비스를 사용함으로써 약관에 동의합니다.

1.4 Google Play를 사용하려면 13세 이상이어야 합니다. 귀하가 13세 이상 18세 이하인 경우 부모 또는 법적 보호자가 승인해야 Google Play를 사용할 수 있습니다.

2. Google의 Google Play 서비스 제공

2.1 귀하는 일반적으로 Google이 Google의 단독 재량권에 따라 사전 통지 없이 귀하 또는 사용자에 대해 Google Play (또는 Google Play 내 일부 기능)의 제공을 영구적으로 또는 일시적으로 중단할 수 있음에 동의합니다.

2.2 귀하는 Google이 귀하의 계정에 대한 액세스를 중단할 경우 Google Play, 계정에 저장된 계정 세부정보, 파일 또는 다른 상품에 대한 귀하의 액세스가 금지될 수 있음에 동의합니다.

2.3 Google은 Google Play에서 상품 구매를 촉진하기 위해 다양한 결제 처리 방법을 제공할 수 있습니다. 귀하는 제공되는 결제 처리 방법이 Google이 관리하는지 또는 제3자가 관리하는지 여부와 관계없이 해당 결제 처리 방법과 관련된 이용약관 또는 기타 법적 계약을 준수할 것에 동의합니다. 귀하는 Google이 단독 재량으로 귀하에게 통지하지 않고 결제 처리 방법을 추가하거나 삭제할 권리가 있음에 동의합니다.

2.4 Google에서 Google Play에 있는 상품이 Google Play 개발자 배포 계약 또는 기타 법적 계약, 법규, 규정 또는 정책을 위반하는 것을 발견할 수도 있습니다. 이 경우 귀하는 Google이 단독 재량으로 귀하의 기기에서 해당 응용프로그램을 원격으로 삭제할 권리가 있음에 동의합니다.

3. Google Play의 사용

3.1 Google Play의 특정 서비스에 액세스하기 위해 귀하의 이름, 주소 및 청구 세부정보와 같은 개인정보를 제공해야 할 수 있습니다. 귀하는 Google에 제공하는 이러한 정보가 항상 정확하고 올바른 최신 정보일 것에 동의합니다.

3.2 귀하는 Google Play를 (a) 약관 및 (b) 관련 법규, 규정 또는 일반적으로 승인된 관행 또는 관련 관할권의 가이드라인에서 허용하는 용도로만 사용할 것에 동의합니다. 귀하는 미 상무부(DOC)의 수출관리규정 및 미 재무부 외국자산관리국에서 관리하는 제재 조치를 포함하나 이에 국한되지 않고 모든 관련 수출 규제를 준수할 것에 동의합니다. 귀하는 Google Play를 사용함에 있어 미국 또는 기타 관련 수출 법규에 따라 수출품 또는 서비스를 받는 것이 금지되어 있지 않음을 진술하고 이를 보증합니다. 귀하는 상품의 다운로드, 설치 및또는 사용과 관련하여 모든 현지 법규 및 규정을 준수할 것에 동의합니다.

3.3 귀하는 Google과 특별히 별도 계약을 맺지 않는 한 Google에서 제공하는 인터페이스를 통하지 않고 다른 방법으로 Google Play에 액세스하거나 액세스를 시도하지 않을 것에 동의합니다. 귀하는 특히 스크립트, 크롤러 또는 유사한 기술의 사용을 포함하여 어떠한 자동화 수단을 통해서도 Google Play에 액세스하거나 액세스를 시도하지 않으며, Google Play 웹사이트의 robots.txt 파일에 명시된 지침을 준수할 것임에 동의합니다.

3.4 귀하는 Google Play 또는 Google Play와 연결된 서버와 네트워크를 방해하거나 혼란시키는 어떠한 활동에도 참가하지 않을 것에 동의합니다. 귀하는 Google Play의 상품을 Google이나 제3자가 운영하는 서버, 네트워크 또는 웹사이트를 방해하거나 혼란시키는 방식으로 사용하지 않을 것에 동의합니다.

3.5 특별히 Google과 별도의 계약을 맺지 않는 한 귀하는 어떠한 목적으로든 Google Play를 재생, 복제, 복사, 판매, 거래 또는 재판매하지 않을 것에 동의합니다.

3.6 Google Play 및 상품의 사용, 약관에 따른 의무사항 위반 및 위반의 결과(Google이 입을 수 있는 모든 종류의 손실 및 손해 포함)에 대한 책임은 전적으로 귀하에게 있으며, Google은 귀하 또는 제3자에 대해 책임지지 않는 것에 동의합니다.

3.7 귀하는 Google Play의 사용 또는 Google Play를 통한 상품의 구매와 관련하여 발생한 세금의 신고 및 납부를 포함하여 모든 관련 세금 법규를 준수하고 관련 세금의 신고와 납부는 귀하가 책임질 것에 동의합니다.

3.8 귀하는 Google 및또는 제3자가 상품의 모든 관련 지적 재산권을 포함하여 (이에 국한되지 않음) Google Play와 Google Play를 통해 사용할 수 있는 상품에 대한 모든 권리, 명의 및 이권을 소유함에 동의합니다. 지적 재산권은 특허법, 저작권법, 영업비밀보호법, 상표법, 부정경쟁방지법 및 기타 모든 전 세계의 독점적 권한에 따라 존재하는 모든 권리를 의미합니다. 귀하는 귀하가 다음을 수행하거나 제3자가 수행하는 것을 허용하지 않을 것에 동의합니다: (i) 달리 허용되지 않는 한 상품에서 소스 코드를 복사, 판매, 라이센스 부여, 배포, 전송, 수정, 개작, 번역, 파생 상품 준비, 디컴파일, 리버스 엔지니어, 디스어셈블 또는 추출 시도, (ii) 디지털 권한 관리 또는 전송 금지 기능을 포함하여 (이에 국한되지 않음) 상품의 기능에서 제공, 배포 또는 적용하는 보안 또는 콘텐츠 사용 규칙을 우회하거나 파기하려는 모든 조치, (iii) 법규 또는 제3자 권한에 위배되는 콘텐츠에 액세스, 복사, 전송, 코드 변환 또는 재전송하기 위한 상품의 사용, 또는 (iv) 상품 내에 포함되거나 첨부된 Google 또는 제3자의 저작권 고지, 상표 또는 기타 독점적 권한 고지의 삭제, 은폐 또는 수정

3.9 Google은 Google Play의 일부 또는 전 상품을 사전 검열, 검토, 신고, 필터링, 수정, 거부 또는 삭제할 권리가 있지만 이에 대한 의무는 없습니다. 하지만 귀하는 Google Play를 사용하면서 부적절하거나 저속한 또는 불쾌한 상품에 노출될 수 있으며 Google Play 사용에 대한 책임은 본인에게 있음에 동의합니다.

4. Google 서비스와 제3자 상품 및 서비스

4.1 Google 또는 제3자가 개발했는지 여부와 관계없이 일부 상품에 Google의 검색 및 기타 서비스와 관련하여 사용되는 기능이 포함될 수 있습니다. 이에 따라 해당 상품에 포함된 기능의 사용은 Google의 이용약관 (http:www.google.comterms_of_service.html), Google의 개인정보 취급방침 (http:www.google.comprivacypolicy.html)뿐 아니라 해당 Google 서비스의 이용약관 및 개인정보 취급방침에 의거하여 처리됩니다.

4.2 Google 또는 제3자가 개발했는지 여부와 관계없이 일부 상품의 구성요소는 관련 오픈소스 소프트웨어 라이센스에 의거하여 처리될 수도 있습니다. 약관과 라이센스가 서로 상충되는 경우 이런 구성요소에 대해서는 오픈소스 소프트웨어 라이센스가 우선 적용됩니다.

5. 자동 업데이트

5.1 Google에서 가져온 상품은 Google 서버와 수시로 통신하여 버그 수정사항, 패치, 향상된 기능, 누락된 플러그인 및 새 버전과 같이(총칭하여 업데이트) 상품에 사용 가능한 업데이트를 확인할 수 있습니다. 이러한 상품을 설치하는 경우 귀하는 업데이트를 자동으로 요청하고 받는 것에 동의하게 됩니다.

6. 수출 제한

6.1 Google Play에서 사용할 수 있는 상품은 미국 또는 기타 국가나 지역의 수출 규제 또는 제한의 적용 대상이 될 수 있습니다. 귀하는 모든 관련 미국 수출 법규 및 국제 수출 법규 및 규정을 준수할 것에 동의합니다. 이러한 법에는 목적지, 최종 사용자 및 최종 사용에 대한 제한사항이 포함됩니다.

7. 배상

7.1 귀하는 모든 청구, 활동, 소송 및 절차뿐 아니라 상품의 다운로드, 설치, 사용 또는 본 약관의 위반으로 인하여 발생하는 모든 손실, 채무, 손해, 비용 및 경비(합리적인 변호사 수임료 포함)로부터 Google, 제휴사, 각 이사, 간부, 직원 및 에이전트를 법에서 허용하는 최대 범위까지 보호하고 배상하며 책임을 면제하는 데 동의합니다.

8. 해지

8.1 본 약관은 아래에 제시된 대로 귀하 또는 Google에 의해 해지될 때까지 계속 적용됩니다.

8.2 본 약관을 해지하려는 경우 Google Play나 Google Play에서 다운로드한 상품의 사용을 중단하여 해지할 수도 있습니다.

8.3 Google은 (A) 귀하가 본 약관의 조항을 위반한 경우, (B) 법에 따라 Google이 계약을 해지해야 하는 경우, 또는 (C) Google이 더 이상 Google Play를 제공하지 않기로 결정한 경우 언제라도 본 약관을 해지할 수 있습니다.

8.4 본 약관을 해지해도 귀하와 Google이 혜택을 받거나 적용 대상이 되거나 본 약관이 적용되는 동안 발생했거나 무기한으로 계속하기로 명시한 모든 법적 권한, 의무 및 채무는 영향을 받지 않으며, 해당 권한, 의무 및 채무에는 조항 11.6이 계속 무기한으로 적용됩니다.

9. 보증 면책조항

9.1 귀하는 전적으로 본인의 책임 하에 Google Play 및 Google Play를 통해 다운로드하거나 취득한 상품을 사용하며, Google Play는 관련 법에서 허용하는 최대 범위 내에서 어떠한 종류의 보증 없이 있는 그대로 이용할 수 있는 대로 제공됨을 확실히 이해하고 이에 동의합니다.

9.2 .귀하는 단독 재량에 따라 전적으로 본인의 책임 하에 Google Play와 Google Play를 사용하여 다운로드하거나 취득한 상품을 사용합니다. 또한 컴퓨터 시스템, 휴대기기 또는 기타 기기의 손상이나 그러한 사용으로 인한 데이터 손실에 대한 책임은 전적으로 귀하에게 있습니다.

9.3 관련 법에서 허용하는 최대 범위 내에서 Google은 Google Play에서 다운로드하거나 그 외 다른 방법으로 Google Play를 통해 취득한 상품뿐 아니라 Google Play 자체와 관련하여, 상품성,특정 목적에의 적합성 및 비침해성에 대한 묵시적인 보증 및 조건을 포함하여 어떠한 명시적 또는 묵시적인 보증 및 조건도 부인합니다.

9.4 상품 중 어느 것도 핵시설, 생명 유지 장치, 비상 통신, 항공 항법 또는 통신 시스템, 항공 교통 관제 시스템의 운영에 사용되거나 상품 오류로 인해 사망, 상해 또는 물리적 또는 환경적 손상으로 이어질 수 있는 기타 다른 활동에 사용할 목적으로 제작되지 않았습니다.

10. 책임의 제한

10.1 귀하는 데이터 손실을 포함하여 Google Play 또는 Google Play에서 다운로드하거나 그 외 다른 방법으로 Google Play를 통해 취득한 상품의 사용을 통해 귀하에 의해 발생할 수 있는 직접적, 간접적, 부수적, 특수한 결과적인 또는 징벌적 손해에 대하여, Google이나 그 대표자가 그와 같은 손실 가능성을 사전에 통보받았거나 알고 있었는지와 관계없이, 계약에 의해서건 태만을 비롯한 불법 행위에 의해서건 어떠한 책임 이론에 의해서도 Google, 자회사 및 제휴사가 책임을 지지 않는다는 점을 명확하게 이해하고 동의합니다.

11. 일반 약관

11.1 본 약관은 귀하와 Google 사이의 완전한 법적 계약을 구성하며 귀하의 Google Play 및 상품 사용에 적용되고, Google Play 및 상품과 관련하여 귀하와 Google 사이에 체결한 이전 계약을 완전히 대체합니다.

11.2 귀하는 Google이 본 약관에 포함되거나 Google이 관련 법에 따라 혜택을 받는 법적 권리 또는 구제 조치를 실행 또는 행사하지 않더라도 Google의 권리에 대한 공식적인 권리 포기로 이어지지 않으며 Google은 해당 권리 또는 구제 조치를 여전히 사용할 수 있음에 동의합니다.

11.3 이 문제에 대한 판결권이 있는 법원이 본 약관의 조항을 무효로 판결하는 경우 해당 조항은 나머지 약관에 영향을 주지 않고 본 약관에서 삭제됩니다. 본 약관의 나머지 조항은 계속 유효하며 적용 가능합니다.

11.4 귀하는 Google의 자회사가 본 약관의 제3의 수혜자가 되며 자회사는 혜택(또는 권리)을 주는 본 약관의 조항을 직접 시행하고 의존할 자격이 있음을 이해하고 이에 동의합니다. 이 외에는 어떠한 개인이나 회사도 본 약관에 대한 제3의 수혜자가 되지 않습니다.

11.5 본 약관에서 부여된 권리는 상대방의 사전 서면 승인 없이 귀하 또는 Google 중 어느 일방에 의해 양도 또는 이전될 수 없습니다. 또한 귀하 또는 Google은 상대방의 사전 서면 승인 없이 본 약관에 따른 책임 또는 의무사항을 위임할 수 없습니다.

11.6 본 약관 및 본 약관에 따른 귀하와 Google의 관계는 법 조항의 저촉 여부와 관계없이 캘리포니아 주법에 의거하여 처리됩니다. 귀하 및 Google은 본 약관으로 인해 발생한 모든 법적 문제를 해결하기 위해 캘리포니아, 산타클라라 카운티 내에 위치한 법원의 배타적인 관할권에 따를 것에 동의합니다. 이에 불구하고 귀하는 Google이 여전히 모든 관할권에서 강제 구제책(또는 상응하는 종류의 긴급 법적 구제)를 신청할 수 있음에 동의합니다.</string>
    <string name="title_activity_withdrawl">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
</resources>